香港股市都on99。呢個情況唔大跌都唔好升到爸爸聲呱！

d醫藥股又係on L799。

好葡萄

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月10日10月10日黃店爆買日

同日中大校長對話會「校長，我願意鼓起勇氣除低呢個口罩。 請問你願唔願意同我一齊鼓起勇氣，同學生同行？」

「文宣」

意見及舉報：